撐中共班友係咪戇撚鳩， 乜嘢無可能港獨無可能

撐中共班友係咪戇撚鳩， 乜嘢無可能港獨無可能？
有班人俾你班撐中共仆街搞到要搞港獨，係呀， 搞港獨唔成功， 但攬炒好撚易， 是但幾樣野已經搞到可以全港樓市爆破， 繼而中國都因為咁而提早玩完， 唔係點解中共搭地鐵都check得咁嚴， 搭火車高鐵打電話全部實名制， 唔成功都可以搞到你一鑊泡

醒未?

攬炒?
你自己屋企黎架，你忍心走去一把火燒左佢?

樓主意思唔話佢buy 攪抄/焦土
而係有班人迫於去攪抄，而事實上香港要攪抄可以係好易

無錯。 咁搞法， 實有人窮願玉石俱焚， 寧為玉碎，不為瓦全

月薪一萬幾千蚊學人講攬炒

你以為高登連登=香港民意？
你係咪on9架

香港幾撚多資本家你知唔知
你問人地肯唔肯放棄宜家安穩生活一堆跟美金掛勾既保值財產要陪你攬炒？

得啲窮人無野好輸咪可以講呢句
你試下揸幾球起手 你會唔會拋個身出去攪革命

有時睇到呢啲鍵戰真係好好笑
以為一腔熱血可以打個天下番黎
完全忽略現實
係連登呢啲烏托邦同班中學生互吹就係全盤計劃 好撚心啦
讀多少少書 睇多啲新聞都知係無可能獨得成功

宜家唔係建設， 係破壞， 破壞搞衰一樣野係好撚易

係啊，任何野都冇可能架，乖乖地面對你個現實啦

讀多少少書，睇多少少新聞
香港民主同香港獨立 本質上係同一樣野黎
如果港獨無可能成功，咁香港民主無可能實現，大家可以返屋企訓教

樓主已經比人打成 鍵戰

班友有閱讀障礙

唔好寸得咁應啦，d窮撚會嬲豬嫁

有時唔係話咩，不過港獨真係冇可能
香港太多人有經濟條件過好嘅生活(主要係幾代累積落嚟)
就算有咩依郁，都寧願移民算
凡係d咩革命、逼宮，其實起倒關鍵性作用嘅都係中上-上層有錢有權嘅人，無呢班人支持根本冇用
而我可以話比你聽，香港呢堆人多數心態上同客觀條件上都係最壞情況會走佬